突發！雲加終於要走！！

生無可戀，再見！！！

玩留

豬蛇唔好針

爺爺

喊左

豬sir同雲加食埋餐飯先好走

無左豬蛇呢個支柱
雲加終於撐唔住

都係波台太多反雲了。。。

睇完新聞
再望住公司電腦個wallpaper
喊到收唔撚到聲

再見

講真冇雲加冇豬sir

系

雲加爾會繼續保守帶領

樓主幾時踢波 有場

個av女優乜名？幾好肉地

水野朝陽

條友真係.....

豬sir唔好呀！